睇瘋人院逐個捉以為成功，點知衰左

今日約個女仔睇瘋人院逐個捉
佢話有啲驚，之後我話同佢睇
睇睇下我借啲耳捉佢隻手
佢無反抗，仲捉實我隻手
睇完戲之後佢問我摸佢隻手
我話我想做你男朋友
佢話點解你唔早啲識我，我有男朋友
今日既事我會保密
佢之後走左

比哂機會啦
呢啲臭雞唔係唔食啊

兵

有仔都單獨同異性睇戲

係

表乜白